CCTVB 應該即刻停播愛回家主題曲

都唔係第一日講，影衰愛回家
正皮
負皮

又唔好聽，都唔係第一日講架啦

贊成

黃心穎做完愛回家

一早應該停啦屌你老母

一雙手張開可抱擁

一雙手......之後係咩？

張開可抱擁

如果陣間個集停咗 大把人支持

我只會承認欣宜嗰首

真係做愛回家

岩啊

0負皮

陣間 mute 左佢

愛回家從回正軌

重

啊

好似真係停咗